歷史話比我地知 呢場仗可能要打十年

講一段故仔比大家聽
1765年 有一個地方不滿中央政府不公平地加重稅 人民開始和平示威表達訴求 政府視而不見

1773年 行動升級 示威者破壞政府船隻 要求政府撤回加税法案 但被政府定性為獨立運動 開槍鎮壓 示威者隨即武裝反擊

最後
1776年 7月4日 美國宣佈獨立

一開始大家都只係反惡法 但係有啲嘢 要自己嘅命運要自己掌握返先做到

pish

保存實力，化整為零，做俾世界睇，再等外部勢力介入

冰封三尺非一日之寒

要計應該由雨傘開始計

香港加油

唔係想撥冷水 但佢地本身有武器反抗
同埋都上下一心 但香港好撚多港豬
呢個係香港幾大既隱憂

不過歷史既巨輪邊個都無辦法阻擋

美帝人有槍真羨慕

佢哋唔是有法國幫兜贏咩

1773年 行動升級 示威者破壞政府船隻 要求政府撤回加税法案 但被政府定性為獨立運動 開槍鎮壓 威者隨即武裝反擊示

真係十年搞得掂就好

更加重要係法國佬援助美國
援助到自己破產
最後法國大革命

武裝係香城未必真係冇可能
不過有勢力嗰啲唔會幫手

全民學打網球運動日，內附使用說明圖

冇外援既話好難

hail 香港國

法國佬都係美國人開咗槍還拖先至開始攞正牌提供援助

其實當年一樣 英軍有最先進嘅槍砲 美國佬得支濕尻獵槍

濕鳩獵槍都叫射得死人
我地?保鮮紙 遮同水vs識瞄頭既防暴槍

18世紀除左火器之外，仲有騎兵衝鋒。起義軍同政府軍裝備差距唔大

今時今日政府一把機槍都收你皮

Bb 彈

推

就算係法國
大革命之後都曾經兩次變返帝制

所以要得到民主自由
真係好慢長

法國都要經歷到第三共和
即係1870之後
民主制先真正係法國落地生根

由大革命到第三共和
法國都要經歷差唔多80年

加油香港人
我覺得
噚日我哋先真正開始踏上呢條路